
\beginsong
\songname{Tajuplný ostrov}
\songautor{Jana, Kvítek a Láďa, tábor 2005}
\verse
[Dmi]Tajuplný ostrov z [C]vln se [Dmi]vynoří,
naděje zrodí se v každém z nás.
Slabost ani zloba nás nepokoří,
snad spatříme znovu svoji vlast.
\endverse
\refrain
[Ami]Hluboký prales, [Dmi]obzor [Ami]hvězdnatý,
přírody hájem[Emi]ství,
[Dmi]tomu, kdo umí být srd[Ami]natý
[Dmi]odhalí [E]tajem[Ami]ství.
\endrefrain
\verse
Budeš muset bdíti nocí i ránem,
aby nevyhas' věčný plamen.
Potrava základ je tvého přežití,
musíš si želvy naloviti.
\endverse

\verse
Záchrana z odvahy tvojí pramení,
vytvoř viditelná znamení.
Každá věc v sobě skrývá poselství svá,
i neznámá láhev skleněná.
\endverse

\verse
Rozmoklými kraji zpátky domů jdem',
jinde spočinutí nenajdem'.
Ač vyčerpaní únavou z dlouhých cest,
uhájíme vše, co naše jest.
\endverse

\verse
Vítr nevyrve hluboké kořeny,
vyrob nástroj kovem tvrzený.
Poražený znovu vypne svoji hruď,
zlomený meč bude opět skut.
\endverse

\verse
Neboj se osud svůj pevně uchopit,
do neznámých dálek vyrazit.
Až poznáme, že nadešel pravý čas,
na cestu vydá se každý z nás.
\endverse

\endsong
